有無老女人做秘書?

見著都係2x ~ 3頭， 後生女做秘書， 咁呢班人去到4x 打後做d 乜

我公司有，而且好得力